問「我靚唔靚」沒反應 妻子發狂怒打丈夫被捕

美國德州拉雷多鎮發生一宗奇特家暴事件。一名女子問丈夫她是否美麗，但丈夫沒反應，她竟勃然大怒，動粗打丈夫，事後被警方拘捕及控以傷人罪。

警方於上周二晚接到有人報案，說發生暴力傷人案。警員到場調查時，20歲女事主拉米雷茲（Lizeth Guadalupe Ramirez）聲稱自己被人打。不過，她的丈夫講出另一個版本，指2人看完電影駕車返家途中，拉米雷茲問他「她是否美麗？」他聽不到及沒有作出反應，拉米雷茲便大發雷霆，在車上向他動粗。

2人返抵家門時，拉米雷茲推開他及再動手打他。一名親人上前想分開他們時，都同樣被打。

拉米雷茲被控以2項傷人罪和家暴罪名，獲准以1.6萬美元（約12.5萬港元）保釋外出。

咁既專用點好意思問既 唔撚答你咪就算俾面你囉

尊容